★新招滅IT：巨大壓力，逼其自動消失！

前線人員訴苦稱就連負責維修空管系統的外判公司人員亦捱不住壓力，部份人寧願辭職轉工或進修，民航處空管人員卻苦於自己屬專業職位，難以轉工，對上司的高壓管治或不合理要求，往往敢怒不敢言。他憶述，去年10月底新空管系統最後測試時，多部電腦死機發出警號，當時有同事拍下電腦故障畫面傳給傳媒，引起民航處高層震動，隨即瀰漫白色恐怖氣氛。管理層除嚴厲訓斥下屬、強調空管中心絕不容拍照外，據悉甚至檢查部份同事手機，意圖找出洩密者。至去年11月新空管系統全面啟用後，員工為新系統填寫問卷評價系統表現時，又被上司下令不准給予低分，必須唱好，令同事反感。

IT

但係離職原因=唔受得壓力，點搵工